### Python Tools:

ARTICULO ORIGINAL EN ESTA DIRECCION:

https://hackersonlineclub.com/python-tools/

SE INCLUYE UNA COPIA EN PDF, PERO NO FUNCIONAN LOS ENLACES DESDE GITLAB, SI FUNCIONAN, SI SE ABRE CON READER
